有關近日洗首抽事件

巴絲有咩唔開心可以tg me
不問年齡性別 任你講幾真幾假
或者有咩諗唔通都可以吹兩句

Tg 呢?__?

tg？

有時有野搞緊 可能會覆慢點 但點都會覆

抽中公屋+獨生子係唔洗重抽既最底線
其他既重抽吧啦

點解咁講 我認同呢個世界一開始係唔太公平

唔好照鏡
唔好ff自己係靚仔/女
唔好理人哋點講/點笑

或者要了解背後原因先 你講呢句就好似偷野點都錯一樣

唔識教即係點？ 但其實識教又會教d咩

當人有80年命
抽得靚既人
80年都可以用黎玩
抽得柒既
要努力要捱苦一半時間以上
已經最少玩小人地一半

有勇氣自殺點解冇勇氣生存落去

巴打好著眼休閒 玩既時間

呢句難聽過食屎 對想自殺既人。

教到佢俾人笑都冇所謂

點解要假設自殺嘅人身邊會有人因為佢死而受傷害

你老母生你出黎都好撚錯
未了解清楚件事因由 就主觀斷定對錯
你而種言論同你地所謂既教唆自殺一樣
想自殺既人多數覺得自己無人明
先會出post想人比佢放下負
自殺者認為自殺係佢地既最佳選擇
對定錯其實佢地心中有數 後果都有諗過
你無心幫人就死撚返出去啦